而家d鬼佬reaction video愈來愈垃圾

冇頭冇尾
只係睇打鬥
個故事講咩又唔知
但係又有成十萬百萬 views
睇完之後講得出d咩

乜野吖愈來愈垃圾
不嬲都係垃圾

一開頭how kids react to K-pop個啲都幾好睇既

而家感覺係為討好觀眾而唔敢講真實感想 淨係會講好說話

Reaction to reaction video 先好睇

可以係本來就垃圾
而家更加垃圾

最憎呢類片，拍黎毫無意義

你話好似之前龍珠超咁係户外成村人一齊睇個反應就幾有氣氛姐，你老母影你自己一個睇片有乜反應算點，無人想知

根本reaction video呢類野就係on9
開住個cam 播住段片 中間比d誇張反應同講幾句指定句子(wow/what/wtf/omg/oh come on呢d)就可以放上網咁多view
真係易賺易做 乜鳩熱門片都可以react 唔洗用腦諗 借人地d片就可以自己拍條片

有無諗過係你愈來愈高質呀

Reaction video 不嬲垃圾